Дешифратор (метод Цезаря) V. 1.0.

Данная программа создана для дешифровки и ширования текста.
Программа работает с файлами форматов .txt и .docx. Возможен ввод текста напрямую с клавиатуры.
Существует возможность зашифровать файл с выбранным шагом без его открытия.

Окно программы содержит меню, два текстовых поля: "Исходный текст" и "Текст после сдвига", а также указатель шага сдвига.
После внесения информации в поле "Исходный текст" (вводом с клавиатуры или загрузкой файла) он автоматически будет выведен с указаным сдвигом.

1. Меню "Файл"
Содержит все основные функции программы.
1.1. Пункт "Открыть"
Открывает окно выбора файла. Загружает выбранный файл в программу в поле "Исходный текст".
1.2. Пункт "Сохранить"
Позволяет сохранить результат работы программы, взяв текст из полей "Исходный текст" или "Текст после сдвига". 
Если все пройдет успешно, будет выведено уведомление "Файл сохранен".
1.3. Пункт "Зашифровать файл"
Позволяет зашифровать информацию внутри файла, без открытия его в программе.
Открывает окно выбора файла. После выбора файла появляется окно выбора шага шифрования. 
Если все пройдет успешно, будет выведено уведомление "Файл зашифрован".
1.4. Пункт "Выход"
Завершает работу программы.

2. Меню "Справка"
Содержит описательную информацию.
2.1. Пункт "Описание программы"
Выводит содержимое файла Readme.
2.2. Пункт "О программе"
Выводит название программы и информацию о создателе.  
 